工聯會黃國健：泛民留任默認人大權力 胡志偉斥倒果為因

決定民主派去留的民調日前出爐，在兩者的支持者均不過半的情況下，19名議員決定留任延任一年的立法會。工聯會立法會議員黃國健今早（3日）於電台節目上表示，民主派留任代表默認了人大常委的決定能夠超越《基本法》，有此先例下日後人大再作任何凌駕《基本法》的決定，民主派的爭辯能力會減弱。

決定留任的民主黨主席胡志偉反駁稱，人大能釋法是法律制度的先天局限，強調民主派對中央不斷扭曲《基本法》不能接受，批黃國健的說法是倒果為因。他又形容，留任是「留住手上小小的武器」，若政府無意解開社會撕裂，民主派任何時間都可以有新的部署。

俾人講中咗

講得啱喎

人大能釋法是法律制度的先天局

呢種人叫反對派
連否定人大的合法性都唔敢

其實都預左要受人侮辱

胡志偉話咁係倒果為因
我係咪睇緊天能？

抵比人串 人哋話你中共走狗都只可以認

有乜原因迫使你條7頭胡志偉 要接受人大任務呢個果?

泛民不願承認

成班人幼稚到咁

泛民啲logic

第一次同意火影健...

底比人串 on9

議助去哂邊

保皇狗就擺到明係中共走狗
所以一定會留任
但係你哋班民主派話晒都香港反共前線
接受中共委任就極唔合理

係啊,擺明老千局
但你繼續玩
俾人笑水魚又唔認

試下唔好講留任/延任 講接受委任

明串你

岩呀

抵撚死

比火影健串

垃圾飯民

真係好撚柒
抵畀人串

亡國健講緊事實啊

駁唔到

笑死 擺好個天仙局哄你入局 個個提你地班政壇老屎忽唔好入 你又偏要入 你入左對家梗係盡情羞辱你啦 撈咁多年咁撚冇腦 抵你比人串

記撚住你地而家只係人大委任議員 唔係民選議員 民選資格已經不再生效

其實都係
所以當日民主黨唔好咁串
直接話咁樣係緩兵之計都仲好d

宜家咁樣真係好樣衰
不過又咁講，呢個係佢地概工作黎概

俾人講中晒真係好核突

成班傻鳩泛民, 入左去有排比班建制串鳩你!! 出面D人唔信你什至憎鳩你, 真係自作自受, 抵撚死

老實, 留任唔柒, 最柒就係泛民班老屎忽對答出現問題, 如果一開始就只講一句"泛民去留交俾選民決定", 唔好講咁撚多廢話其實已經ok! 不過班柒頭仲係改唔到副食相, 講太多假大空嘅廢話!

冇侮辱
人地講事實你駁吾刀jer

中聯辦都入過啦, 留任有咩咁出奇
重點係之後一年會做左D乜姐

呢舖我就同意個共匪喇

好多淺黃人士都覺得佢地講得啱
留低喺唔合法既議會仲有抗爭空間

淺黃老豆支持慢必, 佢唔明點解慢必唔留

太多人咁諗, 所以佢地會迎合呢班選民

呢種人叫忠誠反對派

民主黨 is not accepting an offer from人大
民主黨 is making an offer to 人大

唔係侮辱

係飯民自辱，攞嚟賤，永不翻身，所有違憲議員助理一樣罪名！

笑咗 唔係叫你留任黎做咩
真係覺得你有用咩唔通

可以有咩部處呀？

十月一日起跟建制派編制放「十一黃金周」

預咗實俾人拎留任黎做文章架啦

米spin去「選民」la

自從 DQ立法會選舉
民主黨 從此只會迎合 中共

問題係駁唔到
格硬駁都好無力
預咗以後成日俾親中派寸戀棧金權都無得駁
人大以後一有咩決定越過基本法
泛民一反對就俾人拎返呢件事嚟寸
成為呢班人嘅永恆污點

難得咁認同黃國健

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

燒山都講明飯民唔走係自殺

何俊仁, 胡志偉政治判斷力係零

1個月10皮

去日本玩等如忘記侵華歷史？？
去外國讀書等如睇唔起中國？？

有乜野駁?
你支持基本法都係認同人大權力

我唔係主留，不過呢d位一定係玩人身攻擊spin 走,根本同無賴玩就要用無賴方法
入返去唔係問題，問題係要做得無賴過中共

今朝聽直播，黃國健串撚到胡志偉一棟都冇你班泛民留任就露晒底，到時政府玩爛你個屎眼你都要嗌爽呀

咪一早講撚左囉
你地班仆街聞主派重話係延任非接受委任
依家對家笑到合唔埋口

屌佢地跟晒班無賴嘅規矩
呢班柒頭比奶共狗笑柒咪撚喊

強調民主派對中央不斷扭曲《基本法》不能接受

明明就接受左留任

王國健 依舖我就撐你啦

胡志偉：係窮呀，屌你個閪

其實係觀感問題
泛民夠膽都可以大義凜然講返你呢句說話
但係佢哋就係私私縮縮
然後俾親中派帶住個風向玩

咩節目？
有冇得聽返

建制內訌？

所以我認同泛民垃圾
但留都可以有好多野玩
只係佢地連擦邊球高級黑都唔敢玩

牠們正名是建制反對派

一早講左會咁

香港再冇泛民
只有建制保皇狗

飯民留守議會的事

能算接受委任嗎

燒山都講過留可以點玩
但燒山批死飯民唔敢玩野

繼續玩先可以有“少少武器”嫁嘛

胡志偉最有力既反駁只有——-默認中央，咁個政權又DQ泛民?

敢玩玩左啦
洗等下年咩

佢地都唔識推落去
dq =唔比人認同中央

做雞學咩人拎貞節牌坊

黃國健好本土派諗法！

所以佢哋真係好撚廢
又要霸住個位做「反對派」
但呢啲基本野都唔識

雞收咗錢就含啦！

支共不嬲打橫嚟㗎啦
泛民淨係識同支共係制度上講邏輯泥漿摔角
咪又係比支共撚狗同輾壓

唔係本土派諗法
親中派一早知係陷阱想你泛民踩
本土派都知係陷阱叫你泛民唔好踩
泛民就好開心跳落陷阱度大嗌Yeah

咁好彩有得接受委任
就唔好搞咁多嘢啦
總之泛民會繼續又傾又砌
信泛民
無事

連投票都唔敢啦 唔好話玩野

抵撚死
做狗自己揀
仆街唔好喊